{
    "%1RM": "%1RM",
    "1 Month": "1개월",
    "1 Rep Max Calculator": "1회 최대 중량 계산기",
    "1 Week": "1주",
    "1 Year": "1년",
    "1RM Calculator": "1RM 계산기",
    "6 Months": "6개월",
    "7 days": "7일",
    "<strong>AI Programs: </strong> Generate personalised custom programs with AI.": "<strong>AI 프로그램: </strong> AI로 개인 맞춤 프로그램을 생성하세요.",
    "<strong>Create Templates: </strong> Create program templates using workouts in your diary.": "<strong>템플릿 생성: </strong> 다이어리의 운동을 사용하여 프로그램 템플릿을 만드세요.",
    "<strong>Enhanced Stats: </strong> Unlock additional stats such as record history, intensity zones and more.": "<strong>향상된 통계: </strong> 기록 내역, 강도 구역 등 추가 통계를 잠금 해제하십시오.",
    "<strong>Priority Feature Requests: </strong> Share your ideas, and we will prioritize them in future updates.": "<strong>우선 기능 요청: </strong> 귀하의 아이디어를 공유하면 향후 업데이트에서 이를 우선적으로 처리하겠습니다.",
    "<strong>Priority Support: </strong> Get immediate assistance whenever you need help.": "<strong>우선 지원: </strong> 도움이 필요할 때 즉시 지원을 받으십시오.",
    "<strong>Program Builder: </strong> Create unlimited custom programs tailored to your lifting goals.": "<strong>프로그램 빌더: </strong> 리프팅 목표에 맞춘 무제한 맞춤형 프로그램을 만드십시오.",
    "<strong>Program Customization: </strong> Modify existing programs to fit your specific needs.": "<strong>프로그램 사용자 정의: </strong> 기존 프로그램을 특정 요구에 맞게 수정하세요.",
    "<strong>Public Promotion: </strong> Make your program visible to other users or share via a unique URL.": "<strong>공개 홍보: </strong> 귀하의 프로그램을 다른 사용자에게 표시하거나 고유한 URL을 통해 공유하십시오.",
    "<strong>Reinvestment: </strong> Revenue supports development, server costs, and reinvestment into the lifting community.": "<strong>재투자: </strong> 수익은 개발, 서버 비용 및 리프팅 커뮤니티에 대한 재투자를 지원합니다.",
    "<strong>Support Us: </strong> Your support helps us make Intensity the best tool for strength training.": "<strong>저희를 지원해 주세요: </strong> 귀하의 지원은 Intensity를 최고의 근력 훈련 도구로 만드는 데 도움이 됩니다.",
    "<strong>Unlimited Videos: </strong> Upload videos of your lifts to track progress, form, and technique.": "<strong>무제한 비디오: </strong> 리프팅 진행, 폼 및 기술을 추적하기 위해 비디오를 업로드하십시오.",
    "<strong>Warmup Calculator: </strong> Easily calculate warm up sets and add them to your diary.": "<strong>워밍업 계산기: </strong> 워밍업 세트를 쉽게 계산하고 다이어리에 추가하십시오.",
    "AI Program Builder": "AI 프로그램 빌더",
    "AI program generation can take several minutes. Please be patient and do not close the app while generating your program.": "AI 프로그램 생성에는 몇 분이 걸릴 수 있습니다. 프로그램 생성 중에는 잠시 기다려 주시고 앱을 닫지 마세요.",
    "AI program generation started. This may take a few minutes.": "AI 프로그램 생성이 시작되었습니다. 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
    "AMRAP": "AMRAP",
    "About Me": "내 소개",
    "Accelerate the journey towards your goals with Intensity Premium.": "Intensity 프리미엄으로 목표 달성을 가속화하세요.",
    "Accept": "수락",
    "Accept Friend": "친구 수락",
    "Account Settings": "계정 설정",
    "Account deleted": "계정이 삭제되었습니다",
    "Achieved on": "달성 날짜",
    "Active": "활성",
    "Add": "추가",
    "Add Bodyweight": "체중 추가",
    "Add Custom Bar Weight": "사용자 지정 바 무게 추가",
    "Add Custom Plate Weight": "사용자 지정 플레이트 무게 추가",
    "Add Exercise": "운동 추가",
    "Add Friend": "친구 추가",
    "Add Friends": "친구 추가",
    "Add Notes": "노트 추가",
    "Add Pre-built Programs": "미리 만든 프로그램 추가",
    "Add Program": "프로그램 추가",
    "Add Reset Point": "리셋 포인트 추가",
    "Add Set": "세트 추가",
    "Add Sets": "세트 추가",
    "Add Target": "대상 추가",
    "Add To Date": "날짜에 추가",
    "Add To Diary": "일기에 추가",
    "Add Week": "주 추가",
    "Add Workout": "운동 추가",
    "Add an exercise to your diary to start your workout": "운동을 시작하려면 일기에 운동을 추가하세요",
    "Add custom bar weight": "사용자 정의 바 무게 추가",
    "Add custom plate": "사용자 정의 판 추가",
    "Add details such as reps, weight, percentages, RPE, and custom notes.": "횟수, 무게, 퍼센트, RPE, 사용자 메모 등 세부 정보를 추가하세요.",
    "Add notes...": "노트 추가...",
    "Added": "추가됨",
    "Adding program...": "프로그램 추가 중...",
    "Adjust Per Exercise": "운동별 조정",
    "Advanced": "고급",
    "Advanced Mode": "고급 모드",
    "Advanced Options (optional)": "고급 옵션(선택)",
    "Age": "나이",
    "All Exercises": "모든 운동",
    "All Programs": "모든 프로그램",
    "All Users": "모든 사용자",
    "All time best": "역대 최고",
    "All your account data will be removed. This cannot be undone. Are you sure you want to continue?": "계정 데이터가 모두 삭제됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다. 계속하시겠습니까?",
    "Appearance": "모양",
    "Applied every": "다음 주기마다 적용:",
    "Applied every week": "매주 적용",
    "Apply": "적용",
    "Approve friend request": "친구 요청 승인",
    "Are you sure you want to add this user as a friend?": "이 사용자를 친구로 추가하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to clear this draft? This will remove all workouts in this program. This cannot be undone.": "이 초안을 지우시겠습니까? 이 프로그램의 모든 운동이 제거되며 되돌릴 수 없습니다.",
    "Are you sure you want to decline this user?": "이 사용자를 거절하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this program?": "이 프로그램을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this week? All workouts in this week will be removed.": "이 주를 삭제하시겠습니까? 이 주의 모든 운동이 제거됩니다.",
    "Are you sure you want to delete this workout? All exercises in this workout will be removed.": "이 운동을 삭제하시겠습니까? 이 운동의 모든 종목이 제거됩니다.",
    "Are you sure you want to remove this bodyweight entry?": "이 체중 항목을 제거하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to remove this exercise? All sets will be removed.": "이 종목을 제거하시겠습니까? 모든 세트가 제거됩니다.",
    "Are you sure you want to remove this import?": "이 가져오기를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to remove this program? This will delete all workouts from this added program.": "이 프로그램을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 추가된 이 프로그램의 모든 운동을 삭제합니다.",
    "Are you sure you want to remove this user as your friend?": "이 사용자를 친구에서 제거하시겠습니까?",
    "Are you sure?": "확실합니까?",
    "Assign": "할당",
    "Assign fields": "필드 할당",
    "Assign your data to the corresponding fields in Intensity.": "데이터를 Intensity의 해당 필드에 할당하세요.",
    "Assign your data to the corresponding fields.": "데이터를 해당 필드에 할당하세요.",
    "At least one progression type must be enabled.": "최소 한 가지 증량 유형을 활성화해야 합니다.",
    "Auto Extend": "자동 연장",
    "Auto Extend Program": "프로그램 자동 연장",
    "Autocomplete Sets": "자동 완성 세트",
    "Automatically extend your program and generate new weeks using the options below.": "아래 옵션을 사용해 프로그램을 자동으로 연장하고 새 주를 생성하세요.",
    "Available Equipment": "사용 가능한 장비",
    "Average": "평균",
    "Back": "등",
    "Back To Login": "로그인으로 돌아가기",
    "Back to Diary": "일기로 돌아가기",
    "Backoff Set": "백오프 세트",
    "Balanced": "밸런스",
    "Bar & Plates": "바벨과 플레이트",
    "Bar Weight": "바 무게",
    "Bar only": "바만",
    "Bars": "막대",
    "Be Specific": "구체적으로",
    "Beginner": "초급",
    "Bench Only": "벤치프레스만",
    "Bench Press": "벤치 프레스",
    "Best reps with": "최고 회수로",
    "Best volume for": "최고 볼륨으로",
    "Block Length (weeks)": "블록 길이 (주)",
    "Block Length:": "블록 길이:",
    "Body Weight": "체중",
    "Bodybuilding Programs": "보디빌딩 프로그램",
    "Bodyweight": "체중",
    "Browse All Programs": "모든 프로그램 둘러보기",
    "Browse Programs": "프로그램 둘러보기",
    "Calculate": "계산",
    "Calculator": "계산기",
    "Calculator Options": "계산기 옵션",
    "Calculators": "계산기",
    "Can't find": "찾을 수 없음",
    "Can't find the right program?": "원하는 프로그램을 찾을 수 없나요?",
    "Cancel": "취소",
    "Card Information": "카드 정보",
    "Card holder's name": "카드 명의",
    "Category": "카테고리",
    "Change": "변경",
    "Change Distance Units": "거리 단위 변경",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Change Reps": "회 수 변경",
    "Change Units": "단위 변경",
    "Change plate colors": "플레이트 색상 변경",
    "Chart visualization": "차트 시각화",
    "Check out Intensity, the workout tracking app at https://www.intensityapp.com": "운동 기록 앱 Intensity를 확인해 보세요: https://www.intensityapp.com",
    "Choose File": "파일 선택",
    "Choose how to handle your existing data": "기존 데이터를 처리하는 방법 선택",
    "Circuit": "서킷",
    "Classic/Raw": "클래식/로",
    "Clear": "지우기",
    "Clear Draft": "초안 지우기",
    "Clear Search": "검색 지우기",
    "Clear search": "검색 지우기",
    "Click OK to edit, Cancel to create a copy.": "편집하려면 확인을, 사본을 만들려면 취소를 클릭하세요.",
    "Click to change your avatar": "아바타를 변경하려면 클릭하세요",
    "Close": "닫기",
    "Close dialog": "대화상자 닫기",
    "Collar weight": "칼라 무게",
    "Compare Plans": "플랜 비교",
    "Confirm": "확인",
    "Confirm Delete": "삭제 확인",
    "Confirm Details": "세부 정보 확인",
    "Confirm Import": "가져오기 확인",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Contact Support": "지원팀에 문의",
    "Contact us": "저희에게 연락하세요",
    "Contains": "포함",
    "Continue": "계속",
    "Convert Weights": "무게 변환",
    "Copy": "복사",
    "Copy ": "복사 ",
    "Copy Sets": "세트 복사",
    "Copy To Clipboard": "클립보드로 복사",
    "Copy Workout": "운동 복사",
    "Copy exercise": "종목 복사",
    "Copy from date": "날짜에서 복사",
    "Copy to date": "날짜로 복사",
    "Copy workout": "운동 복사",
    "Copying sets...": "세트 복사 중...",
    "Copying workout...": "운동 복사 중...",
    "Could do": "할 수 있음",
    "Could not do more reps. Possibly more weight.": "더 많은 회수를 할 수 없습니다. 가능하면 더 많은 무게.",
    "Countdown": "카운트다운",
    "Countdown Options": "카운트다운 옵션",
    "Create": "생성",
    "Create A Program": "프로그램 만들기",
    "Create It": "만들기",
    "Create Program": "프로그램 생성",
    "Create Reset Points": "리셋 포인트 만들기",
    "Create Template": "템플릿 만들기",
    "Create Templates": "템플릿 생성",
    "Create an account": "계정 만들기",
    "Create an account to keep your data safe.": "계정을 만들어 데이터를 안전하게 보관하세요.",
    "Create as many simple or complex programs as you require.": "필요한 만큼 간단하거나 복잡한 프로그램을 만들 수 있습니다.",
    "Create from Diary": "일기에서 만들기",
    "Create programs with your own workouts and exercises.": "내 운동과 종목으로 프로그램을 만들어 보세요.",
    "Create with AI": "AI로 만들기",
    "Create your own program": "내 프로그램 만들기",
    "Create your own versions of existing programs in the Intensity database such as 5/3/1, Texas Method, etc...": "Intensity 데이터베이스의 5/3/1, Texas Method 등의 기존 프로그램을 바탕으로 나만의 버전을 만들어 보세요...",
    "Created Programs": "만든 프로그램",
    "Created by": "만든 사람",
    "Creating exercise...": "운동 생성 중...",
    "Creating program template...": "프로그램 템플릿 생성 중...",
    "Creating...": "생성 중...",
    "Cumulative": "누적",
    "Cumulative Fatigue": "누적 피로",
    "Current Fatigue": "현재 피로",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Current Streak": "현재 연속",
    "Current streak": "현재 연속",
    "Custom": "사용자 정의",
    "Custom Frequency": "사용자 지정 빈도",
    "Custom Target": "사용자 지정 목표",
    "Custom settings applied to": "맞춤 설정 적용 대상",
    "Customize Program": "프로그램 사용자 정의",
    "Customize the colors of your weight plates. Changes will apply to both the plate calculator and warmup calculator.": "웨이트 플레이트의 색상을 사용자 정의합니다. 변경 사항은 플레이트 계산기와 워밍업 계산기 모두에 적용됩니다.",
    "Daily": "일간",
    "Dark": "어두운",
    "Data": "데이터",
    "Data imported": "데이터를 가져왔습니다",
    "Data imported successfully!": "데이터를 성공적으로 가져왔습니다!",
    "Date": "날짜",
    "Day": "일",
    "Day To Count From": "기준 시작일",
    "Deadlift": "데드리프트",
    "Decline": "거절",
    "Decline friend request": "친구 요청 거절",
    "Default Distance Units": "기본 거리 단위",
    "Default Units": "기본 단위",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Delete Entry": "항목 삭제",
    "Delete Program": "프로그램 삭제",
    "Delete Set": "세트 삭제",
    "Delete exercise": "종목 삭제",
    "Delete workout": "운동 삭제",
    "Describe Your Ideal Program": "이상적인 프로그램을 설명하세요",
    "Describe limitations": "제한 사항을 설명하세요",
    "Describe your equipment": "장비를 설명하세요",
    "Description": "설명",
    "Diary": "일기",
    "Diary Empty": "일기 없음",
    "Diary Improvements": "일기 개선",
    "Diary Settings": "일기 설정",
    "Diary Tracking": "다이어리 추적",
    "Diary Upgrades": "다이어리 업그레이드",
    "Dismiss": "닫기",
    "Display Name": "표시 이름",
    "Distance": "거리",
    "Distance (m)": "거리 (m)",
    "Distance Unit": "거리 단위",
    "Distance units updated": "거리 단위가 업데이트되었습니다",
    "Download": "다운로드",
    "Download your current bodyweight data as a CSV file.": "현재 체중 데이터를 CSV 파일로 다운로드합니다.",
    "Draft cleared": "초안이 지워졌습니다",
    "Draft saved successfully": "초안이 저장되었습니다",
    "Drop Set": "드롭 세트",
    "E.g., avoid overhead work, knee-friendly exercises, etc.": "예: 오버헤드 동작 회피, 무릎 친화적 운동 등",
    "E.g., dumbbells up to 50lbs, resistance bands, pull-up bar, yoga mat, etc.": "예: 50lb까지 덤벨, 저항 밴드, 풀업 바, 요가 매트 등",
    "Edit": "편집",
    "Edit Exercise": "운동 편집",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Edit Program": "프로그램 편집",
    "Edit Set": "세트 편집",
    "Edit Workout": "운동 편집",
    "Edit exercise": "종목 편집",
    "Edit workout": "운동 편집",
    "Elevate Your <br>Workout Tracking": "운동 추적을 <br>향상시키세요",
    "Email": "이메일",
    "End Date": "종료일",
    "Enhanced Stats": "향상된 통계",
    "Enhanced diary features, custom programming, and more": "향상된 일기 기능, 맞춤 프로그램 등",
    "Enter a specific value for this exercise.": "이 종목에 대한 값을 지정해 주세요.",
    "Enter a value in either field to convert": "변환하려면 필드 중 하나에 값을 입력하세요",
    "Enter template name": "템플릿 이름 입력",
    "Enter your custom bar weight below": "사용자 정의 바 무게를 아래에 입력하세요",
    "Enter your custom plate weight below": "사용자 정의 판 무게를 아래에 입력하세요",
    "Entered": "입력됨",
    "Entire Workout": "전체 운동",
    "Entry added!": "항목이 추가되었습니다!",
    "Entry removed!": "항목이 제거되었습니다!",
    "Entry updated!": "항목이 업데이트되었습니다!",
    "Equipment Details:": "장비 상세:",
    "Equipment:": "장비:",
    "Equipped": "장비 착용",
    "Error": "오류",
    "Error changing password": "비밀번호 변경 오류",
    "Error deleting account": "계정 삭제 오류",
    "Error exporting data": "데이터 내보내기 오류",
    "Error importing data": "데이터 가져오기 오류",
    "Error removing import": "가져오기 제거 오류",
    "Error updating distance units": "거리 단위 업데이트 오류",
    "Error updating language": "언어 업데이트 오류",
    "Error updating settings": "설정 업데이트 오류",
    "Error updating units": "단위 업데이트 오류",
    "Estimated Max": "예상 최대",
    "Estimated session max": "예상 세션 최대치",
    "Event": "이벤트",
    "Every Week": "매주",
    "Every X Weeks": "X주마다",
    "Example: I want a 4-day upper/lower split for muscle building. Focus on compound movements with 6-12 reps. Include progressive overload and deload weeks. I have access to a full gym with barbells, dumbbells, and machines.": "예: 근비대를 위해 4일 상/하체 분할을 원합니다. 6–12회 복합 운동에 초점을 둡니다. 점진적 과부하와 디로드 주를 포함하세요. 바벨, 덤벨, 머신이 있는 체육관을 이용할 수 있습니다.",
    "Exercise": "운동",
    "Exercise Breakdown": "종목 분석",
    "Exercise History": "운동 이력",
    "Exercise Type": "운동 유형",
    "Exercise Types": "운동 유형",
    "Exercise created!": "종목이 생성되었습니다!",
    "Exercise records list": "종목 기록 목록",
    "Exercise specific targets": "종목별 목표",
    "Exercise type (e.g. squat)": "종목 유형(예: 스쿼트)",
    "Exercises": "운동",
    "Experience Level": "경험 수준",
    "Explore Premium": "프리미엄 살펴보기",
    "Export Data": "데이터 내보내기",
    "Export downloading": "내보내기 다운로드 중",
    "Failed to add entry": "항목 추가 실패",
    "Failed to add friend": "친구 추가 실패",
    "Failed to add workout": "운동 추가 실패",
    "Failed to copy sets": "세트 복사 실패",
    "Failed to copy workout": "운동 복사 실패",
    "Failed to create program": "프로그램 생성 실패",
    "Failed to delete program": "프로그램 삭제 실패",
    "Failed to generate program. Please try again.": "프로그램 생성에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.",
    "Failed to load bodyweight entries": "체중 항목을 불러오지 못했습니다",
    "Failed to load exercises": "종목을 불러오지 못했습니다",
    "Failed to remove entry": "항목 제거 실패",
    "Failed to remove friend": "친구 제거 실패",
    "Failed to send message": "메시지 전송 실패",
    "Failed to update entry": "항목 업데이트 실패",
    "Failed to update profile": "프로필 업데이트 실패",
    "Failed to update program": "프로그램 업데이트 실패",
    "Failed to upload image": "이미지 업로드 실패",
    "Fatigue Information": "피로 정보",
    "Fatigue Management": "피로 관리",
    "Fatigue Options": "피로 옵션",
    "Feature": "기능",
    "Female": "여성",
    "File": "파일",
    "File is uploading...": "파일 업로드 중...",
    "Fill out the form below to reset your password.": "비밀번호를 재설정하려면 아래 양식을 작성하세요.",
    "Focus Lift / Emphasis": "중점 리프트 / 강조",
    "Focus Lift:": "중점 리프트:",
    "Follow Us": "팔로우하기",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Format Requirements": "형식 요구 사항",
    "Free": "무료",
    "Frequency:": "빈도:",
    "Friday": "금요일",
    "Friend Activity": "친구 활동",
    "Friend Requests": "친구 요청",
    "Friend removed": "친구가 제거되었습니다",
    "Friends": "친구",
    "Friends Only": "친구만",
    "From": "부터",
    "Full Gym": "완전한 체육관",
    "Full Meet": "전체 대회",
    "Gender": "성별",
    "General Fitness": "전반적인 체력",
    "Generate Program": "프로그램 생성",
    "Generate a personalised custom program with AI. Tailored specifically to your goals and preferences.": "AI로 개인 맞춤 프로그램을 생성하세요. 목표와 선호도에 맞게 최적화됩니다.",
    "Generating...": "생성 중...",
    "Go To Date": "날짜로 이동",
    "Go To Diary": "일기로 이동",
    "Go back": "뒤로",
    "Go to date": "날짜로 이동",
    "Goal Resets": "목표 리셋",
    "Goal Settings": "목표 설정",
    "Goal Timeframe": "목표 시간 범위",
    "Goal:": "목표:",
    "Goals": "목표",
    "Green": "녹색",
    "Group By": "그룹화 기준",
    "Group Similar Sets": "유사한 세트 그룹화",
    "Growth": "성장",
    "Guided Mode": "가이드 모드",
    "Have an idea for a new feature? We'll listen and add it to future releases.": "새 기능 아이디어가 있나요? 공유해 주시면 향후 업데이트에서 반영하겠습니다.",
    "Having trouble logging in?": "로그인에 문제가 있나요?",
    "Help us to continue building and providing the best workout tracking app for strength athletes": "스트렝스 운동선수를 위한 최고의 운동 기록 앱을 계속 개발할 수 있도록 도와주세요",
    "Hide Notes": "노트 숨기기",
    "High": "높음",
    "History": "역사",
    "Home Gym": "홈짐",
    "How many times should this program repeat?": "이 프로그램을 몇 번 반복할까요?",
    "How should weights be rounded?": "무게를 어떻게 반올림할까요?",
    "Hypertrophy": "근비대",
    "IPF-GL/Wilks/DOTS Calculator": "IPF-GL/Wilks/DOTS 계산기",
    "Import": "가져오기",
    "Import Bodyweight": "체중 데이터 가져오기",
    "Import Data": "데이터 가져오기",
    "Import Type": "가져오기 유형",
    "Import data": "데이터 가져오기",
    "Import from": "가져오기",
    "Import removed": "가져오기가 제거되었습니다",
    "Import/Export": "가져오기/내보내기",
    "Imported": "가져온",
    "Importing data...": "데이터 가져오는 중...",
    "Importing records...": "기록 가져오는 중...",
    "Importing...": "가져오는 중...",
    "Improve your tracking": "기록을 더 잘 남겨보세요",
    "In-depth Stats": "심층 통계",
    "Include Equipment": "장비 포함",
    "Increase Percentage": "퍼센트 증가",
    "Increase RPE": "RPE 증가",
    "Increase Reps": "반복수 증가",
    "Increase Sets": "세트수 증가",
    "Increase after a custom amount of workouts": "사용자 지정 횟수의 운동 후 증가",
    "Increase after every other workout": "격주(한 번 건너) 운동 후 증가",
    "Increase after every workout": "매번 운동 후 증가",
    "Injury / Limitations": "부상 / 제한",
    "Intensity (%)": "강도 (%)",
    "Intensity Scale": "강도 스케일",
    "Intensity Workout": "강도 운동",
    "Intensity Zones": "강도 구역",
    "Intermediate": "중급",
    "Interval": "간격",
    "Interval Options": "간격 옵션",
    "Invite Friends": "친구 초대",
    "It has been added": "추가되었습니다",
    "Just the bar": "바만",
    "Kilograms (kg)": "킬로그램 (kg)",
    "Language": "언어",
    "Language updated": "언어가 업데이트되었습니다",
    "Larger plates": "더 큰 플레이트",
    "Last": "마지막",
    "Last set": "마지막 세트",
    "Last workout": "마지막 운동",
    "Latest Workouts": "최근 운동",
    "Leaderboard": "리더보드",
    "Least Tracked Exercise Type": "가장 적게 추적된 운동 유형",
    "Least Tracked Muscle Group": "가장 적게 추적된 근육 그룹",
    "Least tracked": "가장 적게 추적됨",
    "Level:": "수준:",
    "Lifetime": "평생",
    "Lifetime Premium": "평생 프리미엄",
    "Light": "밝은",
    "Limitations:": "제한 사항:",
    "Line": "선",
    "List what equipment you have available": "사용 가능한 장비를 나열하세요",
    "Load More Activity": "활동 더 불러오기",
    "Load More Exercises": "종목 더 불러오기",
    "Load More History": "기록 더 불러오기",
    "Load More Notes": "노트 더 불러오기",
    "Load More Programs": "프로그램 더 불러오기",
    "Load more": "더 불러오기",
    "Loading activity...": "활동 불러오는 중...",
    "Loading requests...": "요청 불러오는 중...",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Logged out": "로그아웃되었습니다",
    "Login": "로그인",
    "Login to your account": "계정에 로그인",
    "Login with Apple": "Apple로 로그인",
    "Login with Facebook": "페이스북으로 로그인",
    "Logout": "로그아웃",
    "Long (90+ min)": "김 (90+분)",
    "Longest Streak": "가장 긴 연속",
    "Longest streak": "가장 긴 연속",
    "Low": "낮음",
    "Made by": "만든 사람",
    "Make your program visible to all users of Intensity to use for themselves.": "Intensity의 모든 사용자가 사용할 수 있도록 프로그램을 공개합니다.",
    "Male": "남성",
    "Manage": "관리",
    "Manage Program": "프로그램 관리",
    "Mapped Fields": "매핑된 필드",
    "Max": "최대",
    "Max effort. Could not do more reps or weight.": "최대 노력. 더 많은 회수나 무게를 할 수 없습니다.",
    "Maxes Updated": "최대치 업데이트됨",
    "Maximum": "최대",
    "Maximum reps": "최대 반복",
    "Median": "중앙값",
    "Medium": "중간",
    "Medium (~60-75 min)": "보통 (~60–75분)",
    "Mention Goals": "목표 언급",
    "Mention exact exercises, rep ranges, and training frequency": "정확한 운동, 반복 범위 및 훈련 빈도를 명시하세요",
    "Messages": "메시지",
    "Minimal Equipment": "최소 장비",
    "Minimum": "최소",
    "Minimum reps": "최소 반복",
    "Minutes": "분",
    "Modify existing programs": "기존 프로그램 수정",
    "Monday": "월요일",
    "Monitor your training fatigue levels and recovery status to optimize performance and prevent overtraining.": "훈련 피로 수준과 회복 상태를 모니터링하여 성능을 최적화하고 과훈련을 방지합니다.",
    "Monthly": "월간",
    "More Options": "추가 옵션",
    "Most Tracked": "가장 많이 추적된",
    "Most Tracked Exercise Type": "가장 많이 추적된 운동 유형",
    "Most Tracked Exercises": "가장 많이 기록한 종목",
    "Most Tracked Muscle Group": "가장 많이 추적된 근육 그룹",
    "Most tracked": "가장 많이 추적됨",
    "Muscle Group": "근육 그룹",
    "Muscle Groups": "근육 그룹",
    "Muscle groups and exercise types you have tracked as a percentage of total volume.": "전체 볼륨의 비율로 추적한 근육 그룹과 운동 유형.",
    "Musclegroup (e.g. biceps)": "근육 그룹(예: 이두근)",
    "Name": "이름",
    "Nearest 2.5": "가장 가까운 2.5",
    "Nearest 5": "가장 가까운 5",
    "Never": "한 번도 없음",
    "New Conversation": "새 대화",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Next": "다음",
    "Next week": "다음 주",
    "No": "아니오",
    "No Activity": "활동 없음",
    "No Activity Yet": "아직 활동이 없습니다",
    "No Created Programs": "만든 프로그램이 없습니다",
    "No Entries": "항목 없음",
    "No Friends": "친구가 없습니다",
    "No History": "이력 없음",
    "No Messages": "메시지 없음",
    "No Programs": "프로그램 없음",
    "No Recent Programs": "최근 프로그램이 없습니다",
    "No Requests": "요청 없음",
    "No Rounding": "반올림 없음",
    "No Search Results": "검색 결과가 없습니다",
    "No exercise data available": "종목 데이터가 없습니다",
    "No exercise type data available": "종목 유형 데이터가 없습니다",
    "No exercises found matching your search": "검색과 일치하는 종목이 없습니다",
    "No exercises have been added on this date": "이 날짜에 추가된 운동이 없습니다",
    "No exercises tracked yet": "아직 기록된 종목이 없습니다",
    "No file selected": "선택된 파일 없음",
    "No muscle group data available": "근육 그룹 데이터가 없습니다",
    "No program information available": "프로그램 정보가 없습니다",
    "No programs found matching your search": "검색과 일치하는 프로그램이 없습니다",
    "No rep sets tracked for this exercise": "이 운동에 대해 추적된 회 세트 없음",
    "None": "없음",
    "Normal": "정상",
    "Not Accumulated": "누적되지 않음",
    "Not Assigned": "할당되지 않음",
    "Notes": "노트",
    "Notes & Videos": "노트 및 비디오",
    "Number of Weeks": "주 수",
    "Number of sets": "세트 수",
    "Number of weeks must be between 1 and 52.": "주 수는 1에서 52 사이여야 합니다.",
    "OK": "확인",
    "Old": "오래된",
    "Ongoing Development": "지속적인 개발",
    "Open in new window": "새 창에서 열기",
    "Open plate calculator": "플레이트 계산기 열기",
    "Orange": "주황색",
    "Other": "기타",
    "Over the last year": "지난 1년 동안",
    "Overall": "전체",
    "Overhead Press": "오버헤드 프레스",
    "Password": "비밀번호",
    "Password Reset!": "비밀번호가 재설정되었습니다!",
    "Password changed": "비밀번호가 변경되었습니다",
    "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Payment Information": "결제 정보",
    "Peaking": "피킹",
    "Per month": "월별",
    "Per week": "주별",
    "Per workout": "운동별",
    "Per-Workout": "운동당",
    "Per-Workout Fatigue": "운동당 피로",
    "Percentage": "백분율",
    "Percentage (%)": "백분율 (%)",
    "Percentage Breakdown": "비율 분석",
    "Personalized Programs": "맞춤형 프로그램",
    "Plate": "플레이트",
    "Plate Calculator": "플레이트 계산기",
    "Plate Colors": "플레이트 색상",
    "Plate Weight": "판 무게",
    "Play sound at 0": "0에서 소리 재생",
    "Play sound at time": "시간에 소리 재생",
    "Please describe your available equipment.": "사용 가능한 장비를 설명해 주세요.",
    "Please enter a description for your program.": "프로그램에 대한 설명을 입력해 주세요.",
    "Please fill in all required fields.": "모든 필수 항목을 입력해 주세요.",
    "Please select a CSV file": "CSV 파일을 선택해 주세요",
    "Pool workouts": "수영장 운동",
    "Pooled": "풀로 묶음",
    "Pooled Workouts": "풀 운동",
    "Popular Programs": "인기 프로그램",
    "Possibly": "가능성",
    "Pounds (lbs)": "파운드 (lbs)",
    "Powerbuilding Programs": "파워빌딩 프로그램",
    "Powerlifting Programs": "파워리프팅 프로그램",
    "Premium": "프리미엄",
    "Premium Crown Icon": "프리미엄 왕관 아이콘",
    "Premium Features": "프리미엄 기능",
    "Premium Purchased": "프리미엄 구매 완료",
    "Previous imports": "이전 가져오기",
    "Previous week": "이전 주",
    "Primary Goal": "주요 목표",
    "Priority feature requests": "우선 기능 요청",
    "Priority support": "우선 지원",
    "Privacy policy": "개인정보 처리방침",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Profile Picture": "프로필 사진",
    "Profile picture updated": "프로필 사진이 업데이트되었습니다",
    "Profile updated successfully": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Program Added!": "프로그램이 추가되었습니다!",
    "Program Builder": "프로그램 빌더",
    "Program Customization": "프로그램 사용자 설정",
    "Program Customizations": "프로그램 사용자 설정",
    "Program Deleted": "프로그램이 삭제되었습니다",
    "Program Description": "프로그램 설명",
    "Program Name": "프로그램 이름",
    "Program Preferences": "프로그램 설정",
    "Program Summary": "프로그램 요약",
    "Program Template Created": "프로그램 템플릿이 생성되었습니다",
    "Program Upgrades": "프로그램 업그레이드",
    "Program details will be displayed here": "여기에 프로그램 세부 정보가 표시됩니다",
    "Program removed!": "프로그램이 제거되었습니다!",
    "Program template created successfully!": "프로그램 템플릿이 성공적으로 생성되었습니다!",
    "Program verified": "프로그램이 확인되었습니다",
    "Programs": "프로그램",
    "Progression Amount": "증량 값",
    "Progression Frequency": "증량 빈도",
    "Progression Type": "증량 유형",
    "Progression Types": "증량 유형들",
    "Progression:": "증량:",
    "Public": "공개",
    "Public promotion": "공개 홍보",
    "Purchase Premium": "프리미엄 구매",
    "Purchase for $34.99 USD": "$34.99 USD에 구매",
    "Purchased": "구매 완료",
    "Purpose": "목적",
    "Quick Add Exercise": "종목 빠른 추가",
    "RM": "RM",
    "RPE": "RPE",
    "Range": "범위",
    "Rank": "순위",
    "Recent": "최근",
    "Recent Activity": "최근 활동",
    "Recently Added": "최근 추가됨",
    "Recommendation": "권장 사항",
    "Recommended": "추천",
    "Record Found!": "기록 발견!",
    "Records": "기록",
    "Records Found!": "기록 발견!",
    "Recovery email sent!": "복구 이메일을 보냈습니다!",
    "Red": "빨간색",
    "Register": "등록",
    "Register for an account": "계정 등록",
    "Reinvestment": "재투자",
    "Remove": "제거",
    "Remove ": "제거 ",
    "Remove Friend": "친구 제거",
    "Remove Import": "가져오기 삭제",
    "Remove Program": "프로그램 삭제",
    "Remove exercise": "종목 제거",
    "Reps": "횟수",
    "Reset": "리셋",
    "Reset Date": "리셋 날짜",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Reset to Defaults": "기본값으로 재설정",
    "Reset when set completed/added": "세트 완료/추가 시 재설정",
    "Rest": "휴식",
    "Rest Minutes": "휴식 분",
    "Rest Seconds": "휴식 초",
    "Rest Time (s)": "휴식 시간 (s)",
    "Revenue always goes directly into supporting development, paying for the servers that host users data, and investing back into the lifting community however we can.": "수익은 항상 개발 지원, 사용자 데이터를 호스팅하는 서버 비용 지불, 그리고 가능한 한 리프팅 커뮤니티에 대한 재투자에 사용됩니다.",
    "Round to the nearest multiple of": "가장 가까운 배수로 반올림:",
    "Running": "러닝",
    "Saturday": "토요일",
    "Save": "저장",
    "Save Draft": "임시 저장",
    "Search All Programs": "모든 프로그램 검색",
    "Search exercises": "운동 검색",
    "Search programs": "프로그램 검색",
    "Search users": "사용자 검색",
    "Seconds": "초",
    "See More": "더 보기",
    "See the percentage of time spent in each %1RM or RPE/RIR training zone.": "각 %1RM 또는 RPE/RIR 훈련 구역에서 보낸 시간의 비율을 확인하세요.",
    "Select All": "모두 선택",
    "Select Exercise": "운동 선택",
    "Select Exercises": "운동 선택",
    "Select Fields": "필드 선택",
    "Select Options": "옵션 선택",
    "Select available plates": "사용 가능한 판 선택",
    "Select bar weight": "바 무게 선택",
    "Select the workouts you want to copy to": "복사할 대상 운동을 선택하세요",
    "Select your bodyweight data file to import. This must be in .CSV format.": "가져올 체중 데이터 파일을 선택하세요 (.CSV 형식).",
    "Select your workout data file to import. This must be in .CSV format.": "가져올 운동 데이터 파일을 선택하세요. 이 파일은 .CSV 형식이어야 합니다.",
    "Selected Exercise": "선택된 운동",
    "Send": "보내기",
    "Send Message": "메시지 보내기",
    "Session": "세션",
    "Session Length": "세션 길이",
    "Session Length:": "세션 길이:",
    "Sessions": "세션",
    "Set": "세트",
    "Set Duration/Time (s)": "세트 지속 시간/시간 (s)",
    "Set Type": "세트 유형",
    "Sets": "세트",
    "Sets copied to": "세트가 복사됨:",
    "Settings": "설정",
    "Settings updated": "설정이 업데이트되었습니다",
    "Share": "공유",
    "Share Program": "프로그램 공유",
    "Share exercise": "종목 공유",
    "Share text": "텍스트 공유",
    "Share via": "다음으로 공유",
    "Share your customized programs for other users to utilize.": "맞춤형 프로그램을 공유하여 다른 사용자도 사용할 수 있게 하세요.",
    "Short (~45 min)": "짧음 (~45분)",
    "Should repeat": "반복해야 함",
    "Should sets automatically be marked as completed?": "세트를 자동으로 완료로 표시할까요?",
    "Show All": "모두 보기",
    "Show Less": "접기",
    "Show More": "더 보기",
    "Show On Leaderboard": "리더보드에 표시",
    "Show fatigue management": "피로 관리 표시",
    "Show intensity zones": "강도 구역 표시",
    "Showing": "표시 중",
    "Showing all": "모두 표시 중",
    "Sign in to access your workout data.": "운동 데이터에 접근하려면 로그인하세요.",
    "Skip Registration": "등록 건너뛰기",
    "Smaller plates": "더 작은 플레이트",
    "Specific number of days": "특정 일수",
    "Specify amounts per exercise": "종목별로 수치를 지정",
    "Specify if you want to build muscle, gain strength, or improve conditioning": "근육 증가, 근력 향상 또는 컨디셔닝 개선 중 원하는 것을 지정하세요",
    "Squat": "스쿼트",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "Start Import": "가져오기 시작",
    "Start Your Import": "가져오기 시작",
    "Start tracking workouts to see activity here": "여기에서 활동을 보려면 운동 기록을 시작하세요",
    "Stats": "통계",
    "Step 1": "1단계",
    "Step 2": "2단계",
    "Step 3": "3단계",
    "Stopwatch": "스톱워치",
    "Stopwatch Options": "스톱워치 옵션",
    "Strength": "근력",
    "Strength specific": "근력 특화",
    "Strongman Programs": "스트롱맨 프로그램",
    "Stuck with something? We'll help right away.": "막히는 부분이 있나요? 바로 도와드릴게요.",
    "Success": "성공",
    "Summary": "요약",
    "Sunday": "일요일",
    "Super Set": "슈퍼 세트",
    "Support": "지원",
    "Support Upgrades": "지원 업그레이드",
    "Support Us": "저희를 지원해 주세요",
    "Switch All Occurrences": "모든 항목에서 변경",
    "Switch Exercise": "운동 변경",
    "System default": "시스템 기본값",
    "Target": "대상",
    "Template Name": "템플릿 이름",
    "Terms of use": "이용약관",
    "Text": "텍스트",
    "Text copied!": "텍스트가 복사되었습니다!",
    "Thank You!": "감사합니다!",
    "The average for this period.": "이 기간의 평균.",
    "The last set was": "마지막 세트는",
    "The least you have done in this period.": "이 기간 동안 가장 적게 한 것.",
    "The median for this period.": "이 기간의 중앙값.",
    "The most you have done in this period.": "이 기간 동안 가장 많이 한 것.",
    "The program will start on": "프로그램은 시작됩니다",
    "The sum of data in this period.": "이 기간 동안의 데이터 합계.",
    "Theme": "테마",
    "Theme updated": "테마가 업데이트되었습니다",
    "There was an error creating your program template. Please try again.": "프로그램 템플릿 생성 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
    "There was an error exporting your data.": "데이터를 내보내는 중 오류가 발생했습니다.",
    "There was an error importing this data. Please try again": "이 데이터를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요",
    "There was an error importing this data. Please try again.": "이 데이터를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
    "There was an error removing this import.": "이 가져오기를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다.",
    "There was an error uploading your file": "파일을 업로드하는 중 오류가 발생했습니다",
    "There was an error uploading your file.": "파일 업로드 중 오류가 발생했습니다.",
    "These values only used in IPF GL and IPF calculations:": "이 값들은 IPF GL 및 IPF 계산에만 사용됩니다:",
    "This exercise already exists in the exercise database": "이 종목은 이미 종목 데이터베이스에 존재합니다",
    "This is the first time you have tracked this exercise. Intensity needs to gather more data to be able to push you to reach your goals.": "이 운동을 추적한 것은 처음입니다. Intensity는 목표에 도달할 수 있도록 더 많은 데이터를 수집해야 합니다.",
    "This program has": "이 프로그램에는",
    "This program has now been removed": "이 프로그램은 이제 삭제되었습니다",
    "This record for exercise was performed on date. It was entered into their diary on date.": "이 운동 기록은 {{performDate}}에 수행되었으며 {{entryDate}}에 일기에 입력되었습니다.",
    "This set is a new": "이 세트는 새로운",
    "This will add": "다음이 추가됩니다:",
    "This will remove all workouts in this group from your workout pool.": "이 작업은 이 그룹의 모든 운동을 운동 풀에서 삭제합니다.",
    "Thursday": "목요일",
    "Time": "시간",
    "Time in zone": "구역 내 시간",
    "Timeframe (days)": "기간(일)",
    "Timer": "타이머",
    "Tips for Better Results": "더 나은 결과를 위한 팁",
    "Today": "오늘",
    "Tomorrow": "내일",
    "Total": "총계",
    "Total weight": "총 무게",
    "Tracked": "기록됨",
    "Tracked against sets in your diary": "일기의 세트와 비교하여 추적됨",
    "Tracked on": "추적 일",
    "Training Days per Week": "주당 훈련 일수",
    "Training Goal": "훈련 목표",
    "Try searching in all programs": "모든 프로그램에서 검색해 보세요",
    "Try using percentage (intensity) instead of specifying a weight, which adapts to the user's strength levels based on their max for the exercise.": "운동에 대한 사용자의 최대치를 기반으로 사용자의 힘 수준에 맞춰 무게를 지정하는 대신 백분율(강도)을 사용해 보세요.",
    "Tuesday": "화요일",
    "Turn any workout from your diary into a reusable program template.": "다이어리의 모든 운동을 재사용 가능한 프로그램 템플릿으로 변환하세요.",
    "Type a message...": "메시지를 입력하세요...",
    "Unique URL": "고유 URL",
    "Unit": "단위",
    "Units": "단위",
    "Units updated": "단위가 업데이트되었습니다",
    "Unlimited": "무제한",
    "Unlimited storage": "무제한 저장 공간",
    "Update": "업데이트",
    "Update Existing Sets": "기존 세트 업데이트",
    "Update Maxes": "최대치 업데이트",
    "Update Program": "프로그램 업데이트",
    "Update all workouts": "모든 운동 업데이트",
    "Update reps & weight for all sets": "모든 세트의 회수 및 무게 업데이트",
    "Update upcoming workouts only": "다가오는 운동만 업데이트",
    "Updating maxes...": "최대치를 업데이트하는 중...",
    "Upgrade to Premium": "프리미엄으로 업그레이드",
    "Upgrade to premium": "프리미엄으로 업그레이드",
    "Upload": "업로드",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Upload unlimited videos of your sets to our secure, backed up, cloud server.": "안전하고 백업된 클라우드 서버에 세트 영상을 무제한으로 업로드하세요.",
    "Upload videos of your sets": "세트 영상 업로드",
    "Uploading image...": "이미지 업로드 중...",
    "Uploading...": "업로드 중...",
    "Use the button below to import your data. This can take several minutes.": "아래 버튼을 사용하여 데이터를 가져옵니다. 이 작업은 몇 분이 걸릴 수 있습니다.",
    "User added!": "사용자가 추가되었습니다!",
    "User approved!": "사용자가 승인되었습니다!",
    "User declined": "사용자가 거절되었습니다",
    "Using workouts between": "다음 날짜 사이의 운동 사용",
    "Validation Error": "검증 오류",
    "Video": "비디오",
    "Video Uploads": "비디오 업로드",
    "Video provides the ultimate feedback and reference point.": "영상은 최고의 피드백과 참고 지점을 제공합니다.",
    "View": "보기",
    "View All Categories": "모든 카테고리 보기",
    "View Diary": "일기 보기",
    "View More": "더 보기",
    "View Profile": "프로필 보기",
    "View Program": "프로그램 보기",
    "View Template": "템플릿 보기",
    "View Video": "비디오 보기",
    "View all workouts": "모든 운동 보기",
    "View contributing exercises": "기여 운동 보기",
    "View date in diary": "일기에서 날짜 보기",
    "View more": "더 보기",
    "View record history": "기록 이력 보기",
    "View records for ": "기록 보기: ",
    "View the ranking of a differant rep range.": "다른 반복 범위의 순위를 확인하세요.",
    "View video": "영상 보기",
    "View your most tracked exercises by session.": "세션별로 가장 많이 추적된 운동을 보세요.",
    "Volume": "용량",
    "Volume for": "볼륨:",
    "Warmup": "워밍업",
    "Warmup Calculator": "워밍업 계산기",
    "Warmup Method": "워밍업 방법",
    "Warmup Set": "워밍업 세트",
    "Warmup Sets": "워밍업 세트",
    "Wednesday": "수요일",
    "Weekly": "주간",
    "Weeks": "주",
    "Weight": "무게",
    "Weight Converter": "무게 변환기",
    "Weight Lifted": "들어올린 무게",
    "Weightlifting Programs": "역도 프로그램",
    "What Our Users Say": "사용자 후기",
    "What sets do you want to copy?": "어떤 세트를 복사하시겠습니까?",
    "What sets do you want to share?": "어떤 세트를 공유하시겠습니까?",
    "What sets do you want to update?": "어떤 세트를 업데이트하시겠습니까?",
    "With": "이용하여",
    "Work": "작업",
    "Work Minutes": "작업 분",
    "Work Seconds": "작업 초",
    "Work Weight": "작업 무게",
    "Workout": "운동",
    "Workout Day": "운동 날짜",
    "Workout Name": "운동 이름",
    "Workout added": "운동 추가됨",
    "Workout added to {{date}}!": "{{date}}에 운동이 추가되었습니다!",
    "Workout copied to": "운동이 복사됨:",
    "Workout notes": "운동 노트",
    "Workouts": "운동",
    "Workouts in the last year": "지난 1년 동안의 운동",
    "Would you like to also switch all other occurances of this exercise in this program?": "이 프로그램에서 이 종목의 다른 모든 항목도 변경할까요?",
    "Would you like to view the template now?": "지금 템플릿을 보시겠습니까?",
    "Write exactly what you want in your program. Be as specific as possible about exercises, rep ranges, training style, and any special requirements.": "프로그램에 원하는 내용을 정확히 작성하세요. 운동, 반복 범위, 훈련 스타일 및 특별 요구 사항을 가능한 한 구체적으로 작성합니다.",
    "Yes": "예",
    "Yesterday": "어제",
    "You achieved this record on": "이 기록을 달성한 날짜:",
    "You are about to create a new exercise called": "새 종목을 만들려고 합니다:",
    "You are about to import": "가져오려고 합니다",
    "You are creating a": "당신은 다음을 만들고 있습니다:",
    "You can change this in your": "다음에서 변경할 수 있습니다:",
    "You created this program. Would you like to edit the original or create a customized copy?": "이 프로그램을 만들었습니다. 원본을 편집할까요, 아니면 사용자 지정 사본을 만들까요?",
    "You currently have goals turned off. You can change this in your settings.": "현재 목표가 꺼져 있습니다. 설정에서 이를 변경할 수 있습니다.",
    "You have already purchased premium! You do not need to upgrade again. If you are having issues with your account, please contact support@intensityapp.com": "이미 프리미엄을 구매하셨습니다! 다시 업그레이드할 필요가 없습니다. 계정에 문제가 있다면 support@intensityapp.com 으로 문의해 주세요.",
    "You have no added bodyweight entries.": "추가된 체중 항목이 없습니다",
    "You have no tracked history for this exercise.": "이 운동에 대한 추적 이력이 없습니다.",
    "You must assign a field to the date and exercise columns in Intensity": "Intensity에서 날짜 열과 종목 열에 필드를 할당해야 합니다",
    "You must assign a field to the date and weight columns.": "날짜 및 체중 열에 필드를 할당해야 합니다.",
    "Your CSV file should contain the following columns in this order": "CSV 파일에는 다음 순서로 열이 포함되어야 합니다",
    "Your Data": "당신의 데이터",
    "Your fatigue is moderate. Monitor your recovery and listen to your body. Consider incorporating more rest days or reducing training intensity if you feel overtrained.": "피로가 중간입니다. 회복을 모니터링하고 몸의 소리를 들으세요. 과훈련을 느끼면 더 많은 휴식일을 포함하거나 훈련 강도를 줄이는 것을 고려하세요.",
    "Your fatigue levels are high. Prioritize recovery with additional rest days, lighter training sessions, and adequate sleep. Consider a deload week to allow proper recovery.": "피로 수준이 높습니다. 추가 휴식일, 가벼운 훈련 세션, 충분한 수면으로 회복을 우선시하세요. 적절한 회복을 위해 디로드 주를 고려하세요.",
    "Your fatigue levels are well-managed. You have good capacity for high-intensity training. Consider maintaining your current training volume or gradually increasing it.": "피로 수준이 잘 관리되고 있습니다. 고강도 훈련에 대한 좋은 능력이 있습니다. 현재 훈련량을 유지하거나 점진적으로 늘리는 것을 고려하세요.",
    "Your goal is currently set as": "현재 목표는 다음과 같이 설정되어 있습니다",
    "Your maxes have been adjusted for this program.": "이 프로그램에 맞게 최대치가 조정되었습니다.",
    "Your maxes have been updated.": "최대치가 업데이트되었습니다.",
    "Your name": "이름",
    "Your own custom program": "나만의 사용자 지정 프로그램",
    "Your password has now been reset. An email has been sent to you with your new password.": "비밀번호가 재설정되었습니다. 새 비밀번호가 포함된 이메일을 보내드렸습니다.",
    "Your payment was successful and premium has now been activated on your account.": "결제가 완료되었고 계정에 프리미엄이 활성화되었습니다.",
    "Your program has a unique URL so you can share it with people outside of Intensity.": "프로그램에는 고유 URL이 있어 Intensity 외부의 사람들과도 공유할 수 있습니다.",
    "Your program template has been created. You can access it from the Programs tab > My Programs.": "프로그램 템플릿이 생성되었습니다. 프로그램 > 내 프로그램에서 확인할 수 있습니다.",
    "Your records have been imported into your bodyweight log.": "기록이 체중 로그에 저장되었습니다.",
    "Your records have been imported into your diary": "기록이 일기로 가져와졌습니다",
    "Your timeframe is a": "당신의 시간 범위는",
    "Zone Options": "구역 옵션",
    "and": "및",
    "and end on": "그리고 끝납니다",
    "and lasts a total of": "총 기간:",
    "at": "에서",
    "bar weight": "바 무게",
    "by": "작성자:",
    "by other users": "다른 사용자에 의해",
    "collar weight": "칼라 무게",
    "complete": "완료",
    "data points": "데이터 포인트",
    "day": "일",
    "day program template using": "일 프로그램 템플릿 사용",
    "days": "일",
    "each side": "각 쪽",
    "entries": "항목",
    "exercise": "운동",
    "exercises": "운동",
    "exercises with custom settings": "사용자 지정 설정이 있는 종목",
    "grouped by": "그룹화 기준:",
    "has been added to your diary.": "일기에 추가되었습니다.",
    "inches": "인치",
    "into your bodyweight log. Are you sure you want to continue?": "체중 로그에 저장됩니다. 계속하시겠습니까?",
    "into your diary. Are you sure you want to continue?": "일기로 가져옵니다. 계속하시겠습니까?",
    "lifetime best": "역대 최고",
    "miles": "마일",
    "more": "더",
    "notes": "노트",
    "of": "의",
    "of work weight": "작업 무게의",
    "on": "에",
    "per week": "/주",
    "percentage progression amount must be greater than 0.": "퍼센트 증량 값은 0보다 커야 합니다.",
    "record": "기록",
    "records": "기록",
    "rep": "회",
    "rep max": "최대 반복",
    "rep sets": "회 세트",
    "reps": "회",
    "reps at": "에서 회",
    "reps progression amount must be greater than 0.": "반복수 증량 값은 0보다 커야 합니다.",
    "rpe progression amount must be greater than 0.": "RPE 증량 값은 0보다 커야 합니다.",
    "s Diary": "의 일기",
    "s strength levels based on their max for the exercise.": "의 근력 수준(해당 종목의 최대치 기준).",
    "s this?": "이것인가요?",
    "set": "세트",
    "sets": "세트",
    "sets progression amount must be greater than 0.": "세트 증량 값은 0보다 커야 합니다.",
    "settings": "설정",
    "t commit to the exact program schedule, you can instead add the workouts to a pool which you can select from as you do them. This means you can choose the days the workouts are placed in your diary.": "정확한 프로그램 일정에 맞추기 어렵다면, 대신 운동을 풀에 추가해 수행할 때 선택할 수 있습니다. 즉, 운동이 일기에 배치되는 날짜를 직접 선택할 수 있습니다.",
    "t find": "찾을 수 없음",
    "t find the right program?": "원하는 프로그램을 찾을 수 없나요?",
    "times": "회",
    "to": "까지",
    "to go": "남음",
    "tracked": "추적됨",
    "videos": "비디오",
    "volume": "볼륨",
    "week": "주",
    "week streak": "주 연속",
    "week to your program": "주가 프로그램에 추가됩니다",
    "weeks": "주",
    "weeks to your program": "주가 프로그램에 추가됩니다",
    "with": "와 함께",
    "workout": "운동",
    "workouts": "운동",
    "{{programName}} has successfully been added to your diary on {{date}}.": "{{programName}}이(가) {{date}}에 일기에 성공적으로 추가되었습니다.",
    "User's Diary": "사용자의 일기",
    "Start": "시작",
    "Stop": "멈춤",
    "Are you sure you want to logout?": "정말 로그아웃하시겠습니까?"
}
